樓下看更問結婚未可以點霸氣回？

女都冇結條撚咩

呢幾年都冇利是派

屌你老母問撚夠未

個個結婚 唔通個個都想結婚咩

未

老母都未結婚，搵左老豆先

大大力拍佢張枱
再伸個頭落去佢面前
大聲 最好噴埋口水講
冇啊
再轉身走
之前開門開到一半
再望後 對住佢大聲講
D 女都比你溝曬啦

搵晚3點落去影9佢訓覺
佢再問你就俾張相佢上司睇

癡鳩線

同佢講唔知同邊條女結婚好

而家又五六條女迫緊我同佢結婚

喪妻

即刻駁嘴

關你能事，再問投訴你

結？婚都離撚埋啦，啲女正臭閪嚟
仲係度問，想開年呀

數手指數俾佢睇

答佢關你撚事 ？

慢慢捉住佢同佢傾下感情問題，數下歷年你暗戀明戀嘅女性，由出世講到將來十年大計，等佢冇時間去收其他住客啲利是。有人埋嚟想派就大大聲鬧返佢地好阻住你地傾計咁冇禮貌。

點知畀佢答，"就係關我撚事"

未，咁你結婚未，結左俾返封利是我啦！

關你咩事 你看更黎咋喎

而家的確有啲看更好煩 好唔識做
有啲太過私人嘅野真係無人想答